點解美國民主黨要搵拜登選總統，根本無賣點

老
痴痴呆呆
疑似十一，就算不是十一，樣也猥瑣
同對手一樣，都是白種老男人，搶唔到左膠票
美國幾億人口，搵唔到個年輕樣靚，有專業資格的變性人／黑人／女人去選總統？真係奇怪
我睇美國人係社交媒體留言，支持民主黨的人，都話憎Trump所以要投拜登，但講唔到拜登有乜好，如果民主黨再輸就真係衰輕敵。

RMBiden

出力奶共

求其搵條撚樣咪得
反正二簡一

要搵個金主操控到嘅傻鳩

好可能有把柄被金主揸住，人老口齒不清又有栢金遜徵兆。
咁容易控制嘅奇貨，仲唔推出黎賣。

有戀童辟囉

賣點只係反侵

因為民主黨冇預希婆輸
佢地個 plan 係希婆做八年，咁2016開始就build 一個新人2024
點知俾侵搞爛左，但黨內大佬個個都出黎搶
Warren sanders 呢啲咁。。。。結果就搵左拜登，搏佢做一次就交棒

容易控制囉因為

解釋到國民黨點解推韓國輸選就應該解釋到
我估

未公佈佢係代表㗎其實，到而家都重未搞DNC，又唔公佈副總統人選。

話唔埋拜登會以健康理由退選，之後搵希婆頂上

再唔係就當拜登係棄子，大選之後又搵啲野搞鳩Trump 3-4年等佢乜都做唔到，準備2024

貪佢老人痴呆同鐘意幼幼夠nice

因為金主唔撚buy Sanders果啲

因為民主黨各派傾唔掂數出邊個，拜登係個大家妥協出嚟嘅second choice
所以佢上台後佢自己個人睇法根本影響唔到啲乜，背後揸莊都要睇個副總統...

無錯

民主黨大佬通俄證據確鑿！！！！

請參考漢獻帝

請參考海綿寶寶

LOSS OF VIGOR is one BIG weakness.
Too old, man !!

咪又係克林頓兩公婆既傀儡

習帝欽點

希婆自己都大把健康問題 仲有成堆gates等住佢

黑人票其實絶大部份俾 biden

佢賣點就係無特別，係民主黨陣營既最大公因數。
太progressive/太conservative都唔會攞到最多票。